恆生11 匯豐5

如題 賺價同收息 你會點揀？
麻煩解釋下原因

推

求大神解答

善心打破0回覆
你個名已經答左

睇圖都知啦下化

多謝你回覆 但真心唔識 求教

建議你GOOGLE睇下咩叫股票先
如果唔係, 9成9損手爛腳出返黎
再唔係實戰交下學費先

唔係唔想教你, 但基本野都唔知好難話你知

一定係賺價
5仔年年派息冇增長，今日既購買力同10年後既購買力已經唔同啦

利申: 月供緊11

比較下兩者過去幾年業績就知

梗係11恆生啦

宜家價位算唔算抵入？

好難講其實

你怕不如月供。高又買低又買

見52週低咪手動入多 d
3年低咪大手多 d

好過只等